老老實實，而一刻真係唔會香港買樓

香港完全睇唔到前途，將來只會成為中國一線尾城市

我當我有錢夠畀首期，都唔敢問銀行借錢買樓，隨時負資產

買左 等仆街

我直頭想賣放租單位走人

樓永起遠唔夠
人點都要住，又點會跌呢

不停150專才換血點跌呀

所以樓市爆升

我老豆已經林緊賣樓走

咁撚天真既

而家D樓貴哂
咪因為支那人買黎走資
黑錢變白錢

到時有得引渡
仲點會係香港買資產呀
點會炒得高個價呀

不過走資，人民幣期票，沽空，一齊黎就唔係咁講

有買過股票就會知，隻股炒起就會有好多人湧過嚟買，當炒完嘅時候就一啲成交都冇

簡單d講 經濟轉差
多人失業已經夠跌一截

講真香港根本就好多單位，係個個都諗住搬出黎住覺得將來買唔到樓，同大部份人都係攞嚟投資，你睇放租嘅單位就知啦，每逢新盤入夥大部分都係放租嘅

同埋個個都話美國減息一定會繼續升，人哋國家減息關香港咩事呀，香港都唔係次次跟美國加息，因為銀行結餘足夠，但而家香港銀行結餘只剩500億，加上貿易戰令到港元流失或被人惡意沽空，我都幾肯定香港將來一定會加息

與其浪費錢買香港市既天價樓，仲要日後價值同大陸幾十萬既樓一樣，不如儲錢為日後移民好過

500億好似唔啱

x3

你唔買大把人買，你睇今期居屋同上期居屋申請，又30萬啦。仲有每新盤都要抽，無人買邊洗抽，超多人買囉，你唔買唔代表會跌。好似某d餐廳咁，你唔食覺得貴，一樣大排長龍。

利嘉閣古向嘉表示，大圍金獅花園有業主打算賣樓移居外地，減價套現。單位為2期B座低層2室，實用面積282方呎，原先叫價520萬元，同類對上成交價約500萬元，屬貼市價放盤。但業主望加快套現移民，減價至460萬元放售，減幅約11.5%，呎價約16,312元。

你快d趁低吸納啦

四月跌穿600，而家五百幾，同兩三年前比差左好多啦

居屋可以九成按，加上市場氣氛岩岩先轉向，可以等下康城7B,睇下係咪爆人，加上新盤一人兩張飛，兩人家庭都四張啦。

幾個月前已經講，一講就俾人追住黎咬

賣樓套出黎筆錢已all in SPDR Gold Shares長擺，跟手拎十令廿萬沽下700沽下期指，一萬幾千咁執都幾爽皮

期指好難玩

的確難，所以都係細期1-2張咁玩，同埋只短炒食波幅，盡量唔坐貨

屌你老味
上年年尾買左

宜家等收皮

咁上年年尾都算低位，輸小當win

支持港共政權嘅咪買囉！

自住就無謂諗太多，一陣聽日宣佈撤回法例，仲想買樓咁點算？

你信世界上有野係穩賺穩升？

佢唔起點會唔貴，住係必需品

其實樓係夠住，係有人投資（炒），基本上租盤係好多，當經濟一轉向就收皮。
如果唔夠，全部訓街啦

睇翻起樓單位數目同結婚數目
真係唔夠

我以前唔信，慢慢開始改變呢個諗法，情況就好似聯儲局早排講，低息環境以前係用黎對付經濟危機手段，唔會長期，但就話而家有可能低息環境係正常環境，佢都有呢種想法，係想法咋，唔知會唔會真係實行，所以港樓長升呢個可能性係存在，未來野好難講，以前無發生唔代表將來唔會。

樓豬話買就買 好很勁架

睇你走唔走，如果你都想移民，真係唔使買。重要係度住就點都要買間自住。

換定美金

我成日覺得樓價穩定因素係人工
對比返20年前同今日個紀律部隊人工
如果樓價去返20年錢水平
大家一定搶到傻

有其他因素影響，工資比例係其一，通脹，人口，外來人口，投資者，熱錢，土地供應，利息等等，你只提到供款同負擔能力，一個因素唔會影響大局，因為其他因素影響更大，好似外來人口，利率低，土地供應少等等，你學過machine learning果類數學就會了解到，每個因素有比重，負擔比率可能影響好低，因為即使十個人九個都負擔唔到，係其他因素影響下都會升

調轉講法
如果樓價真係跌幾成
有幾樣野一定發生左先
1. 職位流失，失業率飆升
2. 在職人士薪金水平下降（例如香港降到台灣水平）

如果對置業有需求人士（年輕結婚家庭）夠首期/供得起
只要有樓推出一定會搶

1同2會唔會發生？有，如果外資真係cut hk budget。
但可悲係，外資退會唔會做就更多中資入香港補位？
最後香港工作市場係咪真係有大影響？

政策都有影響

如果樓市真係下行
政府會唔會為左維穩而減辣
或者放寬按揭托市？

推唔到引渡調例已經夠大罪
如果仲令到經濟下行
777該當何罪

賣樓移民唔使教啦?

睇你有冇需要

跌幾年先啦

X4

坦白講 大陸人落黎買樓比例 唔係連登仔所講咁多
最重要真係剛需同人工
第一點唔多講 大家都明
人工方面 只要經濟未差到大規模裁員 減薪
樓價根本唔會跌超過10%
你見岩岩公務員又加人工了

大陸人有好多方法買香港樓
可以睇下我之前出既post

[詳細分析]逃犯條例通過，香港樓市必定崩潰

sor 貼錯

唔洗驚喎遲啲爆升